想問office 水機冇水 應該邊個換？

每日返到去，見到啲同事埋去水機，
見到冇水就調頭走

利申 見到冇水 會自己換

你

女秘書

水機自己換

靚女同事開口，我會幫佢換

通常啲老屎忽或者港女格都唔會換水

落去OK買仲快

一買買幾支

我换

大嬸頂上ok?

你個邊無IT咩

每日祈求佢會識自己換水

識玩

冇大嬸
公司果隻水個樽係下面，女同事都可以換到，女秘書又成日飲水，所以多數佢換

真... 多數都係叔叔換

我公司有水喉水

叫隻IT狗過黎換

我份工太hea，有水換直頭狗衝

我廢老要飲熱水

IT 負責換水?

+1

換水唔搵IT搵邊個

我個度都係咁，但啲人就係死都唔肯換

東江水 直接飲？